surface pro 7 保養

想買surface pro 7 請問如何購買延長保養?在美網買microsoft complete可包港行?